有冇人同我一樣好憎voice message

講嘅人就方便
聽嘅人就麻煩

超級憎
特別返工果陣
見到多數都miss 左佢
9成都廢話黎

如果做緊野會直接叫佢打字
就算係女朋友都係咁話
老細例外

睇情況 有陣時資料量太多既說話 錄音好啲
太多字難睇

月經

心儀女仔除外 有得聽下佢把聲

Voice message 一兩個就算

如果不停send 十幾廿個，或者成分鐘嗰啲，真係

你錄就方便，聽嗰個辛苦